刀劍跑腿2049(blade runner 2049) 注定是爛片孑，有人同意嗎？

裡面的角色像個傻逼那樣說一些裝模作樣的對白 覺得很有哲理嗎 訊息一定要這樣傳達嗎